有沒有ios 12天書

可以details 解釋每一樣野

This one

thx very useful

好似啲廢佬要有說明書先識用部手機

其實好多人都唔識本嘢入面啲功能，總會搵到啲新嘢

👍🏼